《環球時報》譴責闖立會是暴徒行徑

【Now新聞台】內地《環球時報》發表社評，強烈譴責示威者衝擊立法會，指是令人髮指的暴徒行徑。

社評指，七一遊行示威是反對派每年的例牌表演，但今年有示威者強闖立法會，將示威遊行引上邪路，完全是令人髮指的暴徒行徑。

社評批評這些暴力攻擊者囂張，公開衝擊香港法律的象徵性建築物，完全不把香港法律當一回事，蔑視香港法治，踐踏整個香港社會利益底線，香港不應縱容這樣的暴力，玷污香港作為國際金融中心的形象，必須強烈譴責這種狂妄挑戰香港法治的行徑，香港不應成為暴力天堂。

社評又指，內地對香港唯一期望就是能夠保持長期穩定繁榮，內地人和香港人血濃於水，永遠都盼香港好。

黨媒又發功

佢唔譴責我先驚呀

哪裏有壓迫，哪裏就有反抗

馬克思主義的道理千條萬續，歸根結底就是一句話，造反有理！

沒有調查就沒有發言權！

人民萬歲！革命無罪，造反有理！ 哪裏有壓迫哪裏就有反抗! 不要被糖衣炮彈打倒

noted with thanks

官逼民反

影響國際金融中心形象咩？
恆指好似升緊喎